%
% $Id: secondo_dopoguerra-serialismo_integrale.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Tecniche compositive del secondo dopoguerra (1)}

	I compositori del secondo dopoguerra
	si concentrano sull'aspetto pre-compositivo
	(progettuale)
	delle tecnica dodecafonica,
	estendendo il concetto alla
	serializzazione di altri parametri come:

  \begin{itemize}

    \item ritmo

    \item dinamica

    \item registro

    \item articolazione

    \item forma delle serie

    \item timbro

 \end{itemize}

\end{frame}

